sell me this GME

我用500蚊同你買GME
你有冇？